Vous avez sans doute constaté que le site a été indisponible plusieurs heures, en fin d'après-midi et jusque dans la soirée. Le serveur avait des gros problèmes au niveau des mises à jour, et au final, après de nombreuses recherches, j'ai décidé de le réinstaller entièrement. Une réinstallation complète permettra de repartir sur de bonnes bases, avec un système bien propre pour la suite.

Cette réinstallation est donc à l'origine de l'indisponibilité. Tout ne fonctionne pas encore car le nouveau système est assez différent du précédente, mais ça reviendra petit à petit dans les prochaines heures. Désolé pour ce désagrément... et merci pour votre patience :)